admin : 123123

-----
KONEKSI
buka koneksi.php


lihat contoh di admin.php

awali dengan 
require_once('koneksi.php');
lalu masukkan cek_login()

di koneksi terdapat fungsi cookie dan juga mysql.. terutama pemakaian mysql prepare. baca2 saja tentang memakai mysqli class

bila masuk kedalam admin tanpa login. maka akan keluar!!
----

langkah
1. buka login.php
2. login dengan admin
3. akan menuju admin.php 